[磅水呀仆街] 露營先嚟打風 10鄰國旅客斷水斷糧困橋咀島

卡努襲港，10男女露營困西貢橋咀島。中午12時41分，警方接獲一名內地遊客報案，指合共10人，包括5男5女昨日到橋咀島露營，詎料，至今晨8時許天文台改發8號風球後，來往島上的街渡停駛，10人被困島上，由於糧水已耗盡，在斷水斷糧下只好報警求助。警方正派出水警輪往現場營救。

大陸人打風仲要唔肯走
要香港人用公帑救你哋
屌你老母大陸喱回水呀

抵死

餓得幾耐 等落波啦戇鳩

5男5女

班蝗蟲係咪以為自己好撚勁
學你班同鄉去貝澳咪算啦
學人去橋嘴島

叫老解幫手啦屌

潮漲浸撚死佢地

浪費香港人錢

回你老母咩 死傻閪

打唔打風班支那人都成日係度露營慳酒店錢架啦傻閪

橋咀島好似唔係合法指定露營地點 咁都唔拉唔罰錢?

冇錢食、住、玩、交通嘛

突破盲腸

入面冇一個designated camping site喺橋咀入面噃
咁都唔執法?
鄰國人大撚晒呀

等死啦

啪啪啪

斷水斷糧 斷得你幾撚耐

標題誤導，明明係「打風先嚟露營」先啱

屌 水警輪係咁樣用架咩？
去申訴專員公署投訴

死左佢啦

支那人又加1分

仲有有法不依
非法露營都唔處理

唔應該救呢班蝗蟲

咁都唔執法 好明顯下wor

快D去告鳩佢啦屌 唔告死全家

其實係非指定露營地點露營唔一定會被罰錢，
只要果度唔係郊野公園就入你唔到

詎料，至今晨8時許天文台改發8號風球後，來往島上的街渡停駛

詎你老母料，比錢啦蝗蟲

好多係租
唔係自己搞
有人咁做生意 你個人走入去就ok

呀sir
下次打風去長洲玩
冇船返市區
可唔可以報警坐水警輪？

你係支那人咪得，啲警犬接完你仲會死狗咁道歉。香港人就等下先啦，落波自己返嚟，死咗係你唔好彩

究竟仲有咩地方冇蝗

叫蝗蟲比錢下場都係好似用急症室咁走你數

政府不嬲都無撚用 用香港人既錢黎貼啲蝗

成10個人去，無一個人睇天氣報告

起碼走數會Blacklist
而家佢地係名正言順搭完水警輪就可以拍蘿柚鬆人

發夢見過有個啊伯問嚟香港行山嘅大陸人 問佢點解大陸人咁鍾意落嚟行山 明明大陸都有山
個大陸女人答佢 係大陸行山有事冇人救嘛 香港打個電話就有人救

喺水警輪覆緊po

屌佢老母

分明無準備
點會咁快斷水斷糧
根本就乜撚都無帶多, 只係諗住訓完一晚訓到晏就d 舖頭開晒後, 出去行街食野
點解琴晚唔大風d 吹撚散佢個camp

餓幾日會唔會餓死啊，咁就要call警察，渣ga

班死蝗蟲冇比浪捲走算佢地好彩

著到咁露營

唔打風都唔會行山著裙啦嘛

去玩10P野外露出就真